認真，有能力移民都唔好生細路

外國都開始迫爆，再生盞變香港2.0
其實有能力移民過到外國玩下車，打下機，去下國家公園本地遊咪好，移民都係想嘆世界啫，何苦生細路再捱多十八年
信我

Agger

前題係有女屌先得

啱呀 中國人主宰世界
香港人唔生就啱

生仔不如養隻狗仲開心
隻狗個世界只有你, 永遠都忠心同愛你